Créez lesclassesMeuble, PiedetMatiere. La classe matière contient une propriété couleur en chaine de caractèreet le nom.La classe pied contient une propriété hauteur entière.La classe meuble contient une liste de pieds et est fait d’une certaine matière.La classe meuble override la methode toString pour afficher le texte suivant:«J’ai x pied(s) de xxcm de hauteur et je suis composé de nomMatiere de couleur couleurMatière.»Creez trois objets qui affichent trois phrases différentes.